［十倍奉還］泛民議員背向梁君彥示威抗議主席濫權

【Now新聞台】民主派議員在立法會召開大會期間高叫口號，抗議立法會主席梁君彥濫權。

民主派議員在立法會召開大會點算法定人數期間，全部背向梁君彥坐，並高叫梁君彥濫權的口號，持續大約三分鐘。

梁君彥期間要求議員保持肅靜及維持舉止莊重，並警告議員若繼續叫囂會視之為行為極不檢點，示威行動在議員開始口頭質詢後停止。

大口狗驚到瀨屎

靜立抗爭

邊燃個當初唔做俾佢做架

大口狗:驚你有牙咩

嚇死人咩

做乜撚野，小學生發脾氣

哇屌 好撚勇武呀 嚇到個心都離一離

主席一定會驚到瀨屎, 咁勇武既抗爭真係震驚十三億人民

"示威行動在議員開始口頭質詢後停止"

個個街工囉

泛民: 誰能及我驚天動地

都唔痕唔痛